【祝褔全體阿迷新年快樂 財源廣進】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

咪又係一貫水準
吹撚到爺爺唔識用 阿仙奴俾左唔少時間佢成材啦
倒果為因

all game 15
bpl 11
個期我都狂反佢 唔係都冇山狗亂史

柒頭皮

躝啦

雲家剷

尋晚入果球咪即係平時係我狗
d撞射

好撚悶 團拜鋤dee鋤到悶

朝早拜到而家都未完

去車唯一優勢係佢地傳中準
but佢啲big chance miss同平時冇分別

同牙贊屠龍屠佐成個下午

同埋內切翼同佢個配合係世界級

不過挑傳個球真係

好酸

剩係識牙贊吾識我牙

手足勁到

有冇手足有美劇網
用開個個

打年獸賀年

出街食飯

佢係轟好似仲未有friend子

咁多法國仔都冇?

榜水買netflix

有無pro ar

屌點解搵唔到阿狗場比賽架？
足總又逼害爺爺

轉頭有無手畜pro牙

雲加

食撚屎

幾時同迷雲開年

有無真毒pro ar

初三先可以大鬧

屌都廢事啦雲加

初三內戰吹水區

等多幾個鐘 迷雲反雲 撐拿卡 反拿卡 可以全面開戰

理性討論ok?

No!

《ESPN》報道，英超西布朗四名球員在球隊於西班牙集訓期間玩出禍，因為偷走一輛的士被當地警方調查，四位球員事後發聲明道歉。

西布朗和當地警方在事件後都未有公佈涉事球員的名字，但球隊隊長莊尼伊雲斯、中場巴利、積基李華摩亞，以及門將邁希爾發表聲明認錯，承認在西班牙時間周四早上偷走一輛的士。根據報道，事發時的士司機在車外，四位球員突然將的士偷走，的士司機隨即報警，四位球員其後被提堂，事件中並未牽涉任何暴力行為。

新年流流搞單咁既野

撐沙加 反沙加

林狗一挑一百

kxxxxxx幾時有優惠

一個MK一打十

半場角大收錢

樓主一生平安 迷雲蒸蒸日上

新一年 爺爺我廠轉強運

你其實知唔知咩叫酸

懷念a乜春 我fd乜春

大時大節無人上水

牙德打小個追番兩球

請留意fb

咁耐都係得三頁

終於出哂3隻古龍

再加上足總盃茅我廠

澳假
23角

要搵食就跟禾地b gor

住污兩年前n場唔入都可以係盃仔入到候城兩球啦

單挑無難道

宗蛇好久不見了

覓膠好波新年返工
Dls禾個面d茶記唔開，焗住又要捱招財牛堡

用微信再減10蚊

我地連鎖企業又吊打小店 茶記

Arsenal scouted Kalidou Koulibaly against Leipzig in midweek and are ready to invest 'big numbers' to sign the defender this summer [ ilmattino ] #afc #transfers

Arsène Wenger has identified £45m-rated Lyon midfielder Nabil Fekir as his No 1 summer target. (Source: Daily Mail)

唔信

宗蛇好波

hoball
#k6out

留意破入波荒都係候城

清晒d法國佬

有人想削弱爺爺勢力

屌你老母殘廢狗

出左院啦on9

今日幫爺爺求到枝下下籤

幫你個頭求左未

黑氣石

痴撚線
返到屋企部電視打機爽 10000 倍

41號籤文：攝衣欲過灘頭海，轉計回來怕濕身；人若不信辛苦事，何能取得保安寧

都係下下

爺爺個枝唔是中下籤

腦殘都出得院

你都出咗啦

應該70 80 吋嗰啲嚟 窮撚唔明了

on9冇得醫=.=

no la 55 吋 4K
呢幾日屋企冇人可以狂打

Rich

手足你配裝係乜？
大劍開始玩到悶，想轉下其他

宗蛇近況好嗎

我廠保雲盃幾時踢牙，典解搵唔到個時間

足總又逼害爺爺

新年快樂牙

直入決賽呀

26號踢

衛冕果隻呀

有無真毒PRo牙

咪直入決賽
種子球隊

有無手畜pro牙

太刀 火龍頭身 蒼火腰腳 手好似冥燈
推攻擊推到會心+5% 蒼火有超會心 會心到攻再乘1.3 四件火龍開到永不彈刀 兩件開到屬性攻擊有加乘 幾強輸出 主要唔彈刀先正

下年終於唔洗踢邪盾 年年拎完邪盾仆直

吓？拎英超都唔洗踢咩？

?

anyone pro

今晚打老虎

睇下羅寶點
兒桐節打就更加好

£40m Arsenal & Liverpool Target Jack Butland Sets the Record Straight on His Stoke City Future

賭波狗here？

15分鐘後ok?

今晚買左獌狗

呢件要買黎頂cech

ar po no 賭波狗

大部分龍係英超都好過間諜

終於返到香港

今晚小心巴塞同拜狗 要踢歐聯

巴狗食撚硬啦

助攻王4球都玩pro

仲有無位?

ME廢了,有D DELAY

有

4球返黎啦

你又入3粒

偉拉 要唔要水牙

我要

Pls

借左ps4比人 冇得pro

邀左你啦

手足咁大方

梨係咪要打滅燼牙

有無手畜覺得衛詩雅好正

羅馬上盤 小注

有冇手足有睇tvb 朱智賢

以前住上水,依家唔知仲係唔係

[img][/img]

打緊 pro

on9
訓左係到阻住我去解圍

岩先除左件䄛 巧大球

邊個單刀橫傳咁擦鞋

無信心嘛 龍門出左

正如山狗空門都要等人地回防咁君子

頂我個人跑得勁慢

較矮d

成班打pro

其實 sprint speed 已經升到 7X

結果單刀橫傳完都炒

用點數升哂SPEED先

大家放心攻
我踢法似鳩鳩連溝埋基拔圖施華

7X好低喎

2入球2助攻

結果我無左助攻,佢都無埋

貢尾機

炮叔好波

中前場齊人打 pro

下次會自私d

4球=柏金

啱啱開始玩個人冇咩 points 升

四球好勁的

等餵王

洗唔洗我叫埋拉b同我呢對黃金中堅出場

torres

邊個2碼空門唔入

Pro我打gk刀好勁

謝雲奴

空龍幾碼都炒左
屌你老母

梳囉

Dls 3日2夜無奶睇

[member唔洗爭最毒係我[/member]

明明呢兩個先有睇頭

Ho ball

掃哂啲波

好狼

陳詩欣咁大波都冇波睇

升下 pace 再john

張曦雯都幾正

張曦雯依集多咗粒瘡

張曦雯有少少似dodo

左翼有位有無人打

頭先睇好細波

成班pro 矛人推po

明眼人一睇就知佢係細
我估b到 平時都係bra問題喇

Pro 9 賭9 將會全面進場

得我傾波

仲有我 仲有一個鐘可以內戰

農曆計11點

新年快樂 永續爺爺

有矛手足king mhw=3=

迷雲俾狗屌

真毒pro,mk玩MHW

講得好

呢二日刷鋼龍寶玉刷到想哭

5:4

駁得咀未

Why 要刷鋼龍

唔講咁多 即刻駁嘴 反雲是罪行

食屎啦反雲狗

屌你老母

5-5,ON9波

對面射親都有好on9
好在佢地個龍廢先失返5球

對面個 8 號成個羅賓咁

兩邊龍一樣咁廢

難得VIU買左FA CUP黎播 垃圾阿狗就出左局

把大劍想客制強化會心

原來哥狗試過求雲加比佢加盟我廠

四球手足

手足你唔止清對面波勁,清埋自己D機會都勁

如果哥狗教阿就好了

今日上女友屋企拜年
睇車仔對侯城
佢老豆話唔知點解雲加賣基奧特而唔係Welbeck

高安基肯洗錢就好，如果唔洗錢嘅話應該都係爭頭四

雲加我屌你老母
光頭佬有心唔怕遲呀

腳風唔順牙

睇呢幾年已經唔覺得淨係人腳既事

宜家洗佐都無前四又咩原因

講緊哥狗要有錢洗先可以尾g牙，又陰啲陰啲反雲

TVB買咗聯賽杯決賽轉播權未，決賽都要搵link就on9

天日我都要刷屍套龍

希望游生可以做野

馬會茅錢，聽日又要返大陸，典買波

擺明直屌雲加黃龍

Tvb有直播=游生嘉賓=贏波
Tvb冇直播=游生拉隊出去睇波=輸波

最近睇篇文講哥狗戰術話佢用深度組織
即係進攻轉向多係後場傳送達成
今對手更難防守同泊大巴
屌老野就係對手泊大巴時係禁區頂鳩傳

好似要搵link睇

艾達臣啲斬波一定準過我地後場任何一個

好想再聽游生吹奏雲加

頭套仔永遠斬返比對面😂

羅馬有無人跟左

Ooo斬波ok 拋波好撚牙煙

冬奧幾好睇 啲仔幾掂

岩岩黎個陣好似有D話佢傳波準

之後笑笑口咁真係屌佢老母

死gay佬

還掂前面烏里單刀，宜家似等退休，當踢衛生波😭

反雲黨同我出黎

要內戰了

駁得咀了

啱啱黎好似幾準，然後就阿化

狗也不屌

冇計 邊有人有身位拎波

CCC尼😭

一名打工仔服務左公司二十幾年 無功都有勞啦

垃圾

要進步就要轉變 好似d it狗50碎比人炒咁

打工皇帝

屌你啦雲加

又屈
個時CCC 長傳成功全英超第一
頭套狗邊係佢個格

buffon >>>>>>> ccc

失業好慘嫁

轉工做psg

教

冇話ccc廢 我都真心唔明點解放ccc
我諗就算ccc係到佢都係會傳失 冇人識拎高波

頭套狗從來都唔準
何來阿狗化
以前CCC 長傳幾乎下下都傳到比Sagna

雲加on9囉咁都放 如果因為ccc食煙咁2&b比賽前都吸毒啦

件黑鬼冇吸毒

禾打後D啦
守死老婆奴

高章波,CCC玩得好過佢啦

間諜起碼搞到我地失左6-7分

已經第5

仲要ccc有金手套

山狗hea踢無左10幾分

咁已經第2

被迫害

cls

唔覺得ccc有幾勁喎 喺蛆操得好姐我諗

你在場

識守penalty有反應

cech 柒小小又吹奏ccc
ccc 成日發神經又唔講
但如果可以賣ooo 留ccc 就ok

唔玩了
btw禾ching個射門笑死me

踢羅馬個兩年係係蛆到操嫁咩=,=?

禾=藍斯

無人玩咁聽日先再玩了

雖然無睇,但係佢係羅馬個兩年好似大獲好評喎

佢留係度有百利而無一害
起碼龍門個位良性競爭

屌
射完波屌咗出聲
界外球

記得佢之前話我地gk教練團廢 係蛆學到野
同埋意假啲實力咁參差 我覺得好似唔太作到準
利記個連拿夠成日牛油手啦 過到去拿波里都打得好好

洗唔洗呀 一9up就靜到咁

Ccc金手套果季真係勁喎
係之後果季柒之後俾雲加放棄埋
但佢真係好有潛質 借完唔收返好on9

頭先西布朗個rondon復製左rvp果球
邊走邊頭不著地左腳禍利

雲加幾時有正確 近幾年最正確 咪用山狗換MK

不過如果依家留嚟用都應該有小小尷尬
應該Cech定佢用嚟打聯賽呢
但係其實如果Cech keep到對熱狗嗰場水平其實幾好

個次係高層主意啦 高層夏季己經想放
雲加死要佢留 屌佢老母留隻搞事狗

下一個正確= 40m 轟落Butland度

咪又係用多一兩季
到時又要買龍接班

英撚龍40m

今年夏季都可能要諗定

20m買英人個朵

仆街買個龍40M 放CC出去10M

係，不過唔係踢曼聯，傳媒唔會捧上天

唔知以為全世界圍著曼聯轉

英國最偉大球會

當阿仙奴 利物浦死架

獌聯大炒哈特

幾時獌聯會輸

對阿仙奴之日

盧卡古

果真大炒味濃

獌聯又打排球

頭先修仔個Lemina幾好

Come ars la

"I spoke to him a few times, and he came once to my home when he was a player, because he wanted to play for Arsenal."

球員時代

Var

明明就有越位
Viu班死獌狗

獌狗被黑

又迫害禾地暴聯

獌狗話平排牙

乜撚野VAR

星期六 42 哈特斯菲爾德 (主) 對 曼聯 (客)
大 [1.5 球] @ 2.65
星期六 44 史浩克04 (主) 對 賀芬咸 (客)
大 [1.5 球] @ 2.40
我屌你老母啊 球證

好似真係有offside

遲左睇
屌哈德第一球輸得咁on9

有少少 不過條線好撚柒呀

小畫家

笑死人

凸手指都係越位

伊禾比自信阿仙奴可以殺上英超前4位

伊禾比認為阿仙奴正在回勇，有能力殺上英超前4位，以及贏走歐霸盃冠軍。

周四的歐霸盃比賽，阿仙奴以3：0大勝奧斯達辛訓，大有機會晉級16強。

尼日利亞國腳伊禾比指阿仙奴有能力去贏歐霸盃錦標，同時殺上英超前4位。

「我們要努力在兩條戰線都努力振作，殺上英超前4位，贏走歐霸盃冠軍，這是我們的目標。」伊禾比說。

他又為早前自己的場外嬉戲行為道歉：「我仍然在學習，我仍然是年輕人，要向奧斯爾及米希達利恩學習，很高興可以向他們學習。」

獌post話隻手包左越位

獌鏡

痴撚線 var都有得黑哨

獌迷

獌狗又泊大巴

山狗assist

Lkk

高基進攻唔掂

華西進攻好似打少個咁

入到波未得

想贏波就做好防守同入波就ok

高基連入波

歌姬踢左阿狗咁耐都未入過波
竟然係華西開齋

聖羅倫素2:0ok?

又賭

高基連勁撚到仆街 雲加唔識用

拎西甲同英超比

上面先有手足話佢進攻廢到仆徺，好似打少個

入波追和再反cup

According to Yeni Asir, Wenger is 'almost obsessed’ with re-signing Oguzhan Ozyakup. #Arsenal

初三赤口內戰吧

近年雲加真係唔知浪費咗幾多個好球員

唔係姐夫講嘅我哋唔信

屌你老尾

死儍鳩

渣架勁好多

Wenger out

反雲收皮啦

迷雲仆街死

法明尼最勁

以前法明尼比人插胡亂參與進攻，搞亂曬法比加斯分波

球迷真係一時一樣

禾囝雙雙最好波

你識乜 法明尼好波

打碌撚

迷雲

無波睇

高基竟然入咗波

妹豬個節目又做了

今日初三祝雲加同迷雲黨
日日行衰運
買乜輸乜
女神俾mk仔屌

屌你老母 痴撚線

VAR 搞到我撚變輸

戒賭了

1:0係完全合乎對賽往績+今次開盤

ryo蛇你迷左雲牙

ho ball

雲加萬歲

終於上水

請馬些連奴未

老婆咪又係任人上

唔請鳩乙迷弋啲

琴晚我 O哂咀 差D輸突

幾時比利是我牙

新年拜年巧忙牙

教得咁好都唔請
同班管理層係唔係都續雲加有咩分別

琴晚贏到攰 冇息電視就訓

新一年
祝所有迷雲黨黎緊呢年逢賭必輸

因為你迷果D最後都係垃圾

屌你老味以人廢言呀

睇往積都知

比爾連我屌你老母

至少有七成命中率

七成變辣殺

仆你個街部電話更新完啲電燒得勁快

牙milk連nba都燈埋一份

屌 你 老 母

有冇手足打機 放埋今日就要開工

me can play till lunch

me初七先返工

me 三月先返工

我初五都要返

迷雲死全家

咩贊臣 土超都冇得出

唔好咁過份講叫雞好wo

老細冇生意咪出聲囉

禾清是咪玩？

太多人生嬴家

Baston

眼光差過雲加

請問保溫盃幾時踢？
點解搵唔到個時間嘅？

Arsenal 'planning' for life after boss Arsene Wenger as owner Stan Kroenke's son, Josh, begins three-month visit ahead of club shake up

26?

26號 00:30

Arsenal set for 2019 Uganda visit

Premier League giants Arsenal are set to tour Uganda in June 2019 as part of a sports tourism project, according to National Council of Sports Chairman Bosco Onyik.

比血精子隻 robben 姦到

Arsenal striker Chuba Akpom got his name on the scoresheet for the first time since his loan move away from the club on Friday.

打埋呢po 走 la

Paul Merson identifies the player Arsenal need to sign

The Gunners legend believes Arsenal need to sign a proven holding midfielder in the summer transfer window

“Arsenal haven’t [addressed defensive midfield] – that’s why they’re sixth in the table,” Merson told The Debate on Sky Sports.

銀紙真係贏左

貢快

Arsenal: Sead Kolasinac needs to push Nacho Monreal

Nacho Monreal is Arsenal’s unquestioned starter at left-back. But for the future of the team and the development of the position, Sead Kolasinac needs to push him hard.

一早講左啦

巧悶

Summer應該賣走佢
零願出阿叔錯位左閘都唔出佢
又高薪 唔賣佢簽唔到人

Oliseh tips Ndidi, Iwobi to shine at Russia 2018

Former Super Eagles captain and coach, Sunday Oliseh said Wilfred Ndidi and Alex Iwobi are two Nigerian players to watch out for at the Russia 2018 FIFA World Cup tournament.

勁

打吾打fifa牙

血精今日狀態好到場場 456 我

負碌姐

疏牙要食 tea

'Coquelin is a Pogba double' - Arsenal fans react to former midfielder scoring for Valencia

The former Arsenal midfielder has taken just seven games to open his account for Valencia

有錢人食嘅tea

Cafe de coral ah

有冇咁誇張

大快活吊打

屌你老尾依家先有wifi

返咗大6

yes，食完野又冇了

打唔打fifa?

啊嫂呢排多水左咁多咩事

唔撚想知你同部iPad 點做愛啊

潘狗真係仆街來

俾人打劫

牛屎狗又賭馬

吊梨牙
細啲姐

差dd

禾清閃卡流出

有冇人知印入台證黑白得唔得
彩色冇墨

典解啲有錢人咁鐘意iPad

得呀

因為大波妹己經食過哂

食得魚翅多想食粉絲掛

台北有咩好食，有冇人成日去
除咗女

馬場有個大仆街 佢個名叫

都係夜市嗰啲掛

馬辣打邊爐
中正區金峰魯肉飯

有冇手足打機

到我得閒打嗰時你就唔得閒了
好懷念比你456

睇到字就得，再唔係機場有得比10蚊印

女，女，女

Arsenal plan '£100m raid' for for Werner and Fekir

莫雷拉！

其實我發覺我呢一年黎越黎越唔介意係咪iPad

Timo werner 不了

又有WiFi可以9c

天滅中共平反六四

又一件高級版我子，
真係唔撚會岩阿狗用

買後防啦

買咁撚多前鋒做乜鳩
就算賣水貨都唔係買呢兩件啦
搞掂條中後場先啦

岩啊屌，肥卡就話今季唔買未必有機會姐，其他唔該執哂中後場先啦

龍門 右閘 中堅

Horn 6m
龍門唔撚驚啦屌，大撚把龍門等你買，
最搶手係中堅，你睇下臭痢狗？
而家呢個年代勁既中堅只會買貴，唔會買錯

右閘雲加應該唔會搞架啦 希望佢執執龍門 中堅

中堅manolas
右閘Jonny
龍門Horn

博彩網計出英超貢獻王

龍門我想要oblak多啲 不過應該冇乜可能

雲加爆哥帥都係險簽

【體育】曼城領隊哥迪奧拿今季於英超呼風喚雨，阿仙奴主帥雲加就大爆，哥帥曾拜訪他家，究竟所為何事？

帶領巴塞隆拿贏得14個冠軍，之後助拜仁慕尼黑在德甲3連霸，今季於曼城更以超強入球能力高踞榜首，現時劍指英超、英足盃、英聯盃、歐聯4冠王；論近年成績，哥迪奧拿可說已遠超雲加（Arsene Wenger）。

不過，最近雲加就大爆哥帥在球員時代的往事：「我當年跟他交談過數次，有一次他更來到我的家作客，因為他想效力阿仙奴。」當然，大家都知道這轉會從未成事，原來哥帥也是雲加險簽系列其中一人。

雖然未有把哥迪奧拿帶到兵工廠，但雲加十分欣賞對方執教的哲學：「我尊重他的工作，因為他對球賽有清晰的目光、正面的能度、自家的哲學，就算他未能以此獲得勝利，我也尊重他對球賽的影響。」

Oblak 冇可能啦

勁野黎

叫施蒙尼黎教

Francis Coquelin scored a goal!!!

呢度唔少阿狗連守熱狗半場都吊哂鬼

我上面條購買名單係最實際了
可行性最高了
上面加埋哂先可能50m
但係一個oblak已經6-70m
上面三個係最似阿仙奴既收購
有無歐聯都似係買呢類球員
始終星級球員已經買左兩三件 唔似再有

我支持施蒙尼教阿狗

右閘搶華西個件啦

想跑死我地班model??
我9up下bb又貢認真

買返高基連

都唔明點解賣佢

問下條老坑

GK Horn 6m (搶到嘅話)
RB Vrsaljko ~20m
CB Manolas ~50m

(LB Jose Gaya ~20m)
八國聯軍後防

真心想知如果go pro教阿狗
藍斯 2&b 嗰啲會幾多場頂唔順

我廠拿字黨係咪犯太歲

manolas好似話講緊30m-35m有交易

拿jai

仲好 係驚有人搶姐

Ospina, Chambers & Monreal make UEFA Team of the Week

Paul Merson questions Arsenal over surprising January transfer deal

The Arsenal legend expresses his surprise at the Gunners' decision to sell Olivier Giroud to Chelsea FC

Asked whether he was surprised about Arsenal’s decision to offload Giroud, Merson told Sky Sports:

“Definitely. It was surprising Arsenal let Giroud go. He is an international quality player. He never let Arsenal down.”

8場零分屌佢老母

xhaka好撚廢

藍斯點會頂唔順
你估山狗咩

唔好拎件戲子同氣袋藍斯比啦

藍斯應該好岩用添

AG 真係永遠唔收爐

左翼insigne
中場Allen
中堅koulabilty
搭隻龍門reina
加埋一億三千萬咪搞點

射哂落教練is ok

請愛美麗

咁唔爭在買埋教練

#willkommenLowe

on9

你會唔會唔食飯啊

一個雲加頂著

認真想問問
阿仙奴有無啲盾牌掛牆擺設
想買返個釘係牆度
另外想問下有無出過阿仙奴既麻將 淨係見過獌有

Ramsey 跑動英超 top

藍神可否保持健康

Ok 我錯 柒咗

但係我想睇奶卡配多啲

沙卡定卡叔

莫雷拉死全家

2018莫雷拉都係呃到牛屎佬錢

殺卡

想引戰

騎隻當家精選騎到拎黎輸咁on99

雷神準備全日零分

中鋒milik

麻將應該無，可能淘寶有，大富翁就有

踢殘奧啦去

復出未

睇完唔想做人了

咪阻住人爭意甲啦屌

岩岩睇完子華

掂唔掂 想返去睇下戲 又唔知睇呢個定黑豹好

都幾好笑 不過劇情太散

散到仆街
佘詩曼可有可無

我細佬睇完返黎話力架好撚悶

一個人睇實有位
兩套睇晒都得喇

邊有咁多錢

鳩鳩連頭鎚入波

睇隔離po話一開始有一幕係力架係夜晚打交
Ff嗰時笑到pk

拜完年利是錢睇兩場戲都唔夠???

C君 達哥

過年先黎作病

搭埋Amadou Diawara

領隊wenger

問女神想睇咩

子華同力架一定睇力架啦

黑豹好波

真係好黑

豹叔好波

豹叔咁型屌打班力架啦

豹縮真人190 大隻仔

悟空身勝手白髮mode好柒

同人超5成真

豹Gor ho型

禾睇完番去丁左親衛隊將軍十次

黑豹無左啲能力好廢
唔揪得

莫雷拉

其他人仲型

Stan Kroenke’s son Josh Kroenke arrives to complete Arsenal’s new management team

蛆比人mma

Arsenal are set to tour Uganda in June 2019 as part of a sports tourism project, according to National Council of Sports Chairman Bosco Onyik.

放過阿記啦仆街

Josh Kroenke heads to Arsenal for three months

1. Arsenal on verge of announcing an deal with a significant tech company who are installing cameras at the Emirates, which will mean from next season we serve 3D highlights. Only team in league to have the technology.

2. Club also pretty far down the road on some partnerships in China with an automotive partner and sportswear company (Not for kits)

3. In terms of sleeve sponsor, we are in negotiation, expected to be £12m per year.

Darren @DarrenArsenal1

In terms of kit supplier, as reported Adidas, Nike, Under Armour as well as Puma all moving towards final decision. Ultimately with a matching right clause could be down to Puma if they want to match.
Huge uplift on current deal expected, given Arsenal emerging market popularity

Pretty sure it won't be Puma though.

Puma食撚屎

啲打鬥場面好弱

puma bye

抵啦

宜家成日龍珠超成日講好多"道理",好似睇緊d垃圾少年動畫緊

今晚有冇pro club?

懷念puma

買3隻茶葉蛋有兩隻黑到唔食得
新年都要恰毒撚

買佐皮蛋牙？

懷念孫承宗

反雲既下場

唉成4蚊隻嫁

懷念毒的錯

攞d滾水浸下佢就得啦
仲多杯茶飲

9點半有無手畜pro牙

懷念新宿黑豹

Adidas

懷念雲鳩乙

ho nall 一出即刻整件豬腦

懷念域總

反域黨主席

禾ok

俾你狙擊走佐

棄將

係大陸食羊又幾正

全羊宴

域總肯返黎 即時抽一位手足送Ozil波衫

造馬抽俾禾
唔會系淘寶正版嘛

狗黎ga

咁殘忍

去邊買牙

Tvb 鍾仔件衫

鍾仔

發覺喱咕喱咕開始過時了

呢到？一萬蚊呎呀？
萬二蚊呎呀！

就返香港了

冇手足打機？

haxball街場full晒

你開我玩

open jor=.=
no pw

支耶犬

唔好返黎

過關俾公安的入房

u are not welcome

六日子條team

想加入有咩條件

已成波台笑柄

入利po見到

三個女人一個因

諗下利撚生活點過潮文

利迷多傻子

大陸仔

利記仲係咁迷利物浦呀？真失敗

利物浦=失敗的代名詞
我廠win again

買電話卡送埋vpn啵

無端端入咩利 po

禾稔住買一卡兩號

佢痢狗黎

黃智雯幾正

我都係聽上水地鐵站出面啲賣卡佬講

禾清漫遊咪得，反正你比得起

咁耐都未爆post

偽毒出哂去屌住女過年

咪玩
三個月

Yes

Smartone 每日上限68蚊
都係6300幾咁 對你嚟講碎銀啦

頭先同this kiss屠龍，爽到

層龍pro狗立即滾出阿仙奴球迷區

你比禾牙 6300 幾

再加上週末我廠無比賽

爽到 被carry☺️

我被你地carry

A concern for Juventus after Gonzalo Higuaín limped off early in the Turin derby with a suspected ankle injury.

#UCL

熱狗晉級了

我地比你吊到喊

佢條女就猁狗，我見個個都恥笑猁咪入佢地po睇下佢地點睇

普囝入到決賽先可以同爺爺相比

笑甚麼畜生

證明我廠起碼8成po都係偽毒互含po，一無就慢曬

系囉

收嗲啦打手

快年初四了 年初四清好嗎

99台: Daisy 好吹得

不好

又吊禾

新年流流又用sad icon

熱狗副選出擊

一巴打鳩佢

Come on

手足勁到 成日carry禾地

羅奇代爾支持區

hr最低=me=最廢
Hr最高=u=最勁

就降班

打手食屎啦

新年都開工

全年無休 訓先初四啟市

手足們打左開運j未牙

屌你老母唔撚買呀

新春第一砲

做左開運愛未牙

等同你做

問下啲手畜玩左ci未好過啦

女都無玩條無咩

一定要同女玩架咩

士巴拿復出

未來熱對住英甲都要黑哨

孫興民慜敏

再燈就奪冠喇

無Kane 嘅熱狗真係差一班波

咪又係嬴

我熱拎閪到冠軍咩

認真對面唔差 前場迫搶仲有紀律同默契過垃圾奴

Son幾時服兵役

Son不足為患啦
Kane 大力臣先係主力

Kane下年去硬皇馬
艾力臣疤拜蛆都有機會

佢冇法國自己係燈

上場俾son撚到傻喎

次次阿狗對熱狗都比son撚到一仆一碌喎

但次次都係比kane入波呢

開始要做嘢了

Both撚到阿狗啦

比比鳥認真踢既話完封Son 啦

熱狗有邊個撚唔到阿狗

後備龍

你唔好話爺爺認真一早三冠？

熱狗

熱烈地彈琴熱烈地唱

羅奇代爾

呢個真
不過爺爺覺得係時候比d機會班後生仔

英甲包尾 真係睇唔出

開波前主勝幾多十倍牙？

仲踢得鬥心過垃圾奴

下半場出kane反cup啦

之前球霸踢曬 唔計

冇Kane真係英乙料

上次真係完封左

唸起我地足總杯後備都擺堆幻幻

輸波連換人搏既機會都冇

阿狗冇臭燒都係

無kane既熱狗不足為懼

我廠仲廢過英甲

爺爺都拎左3次了 拎到悶咪放水比其他人

依家有mk同羊

7次呀

最緊要睇下2禾b有冇落場

有佢就世界級

轉玩聯賽盃完夢

Arsenal have been told they will need to pay £25m to sign Manchester United defender Chris Smalling in the summer [Daily Mirror]

希望佢下年轉玩神主牌

送都唔要

又獌狗

又幫獌狗汁屎

有冇人有睇下體會
個Thomas 幾勁

deal

獌狗2揀1寧願要Evans好過

Smalling真係差d咩

咁又唔係呀

2500萬買佢地 不如買下幻幻搏成材好過

靚仔靚女，好葡萄

Yes 已經有浩鼎 馬夫了

浩頂已經俾老野玩壞左
馬夫可以觀望下

個旁證

1：1

Lucas幾撚勁..

又黑哨

個球證

Pic?

又十分鐘無人講嘢了

咁都靚 ？

apps用 betternet試
不過唔係成日連到

雲加拎咩盃都唔會比人炒

乜撚都冇都未炒啦
降班都唔會炒呀

求吓哥狗比爺爺圓夢
再拎埋霸氣杯退休

爺爺: 我都未拎歐洲超級盃

貼腳個post好多變態佬

未拎過歐聯

D腳係幾好J
但真係好撚多狗公

十二碼

死阿狗又要睇人晉級

希古恩bb

足總盃拎左三年 真係再拎都冇咩特別開心

熬狗又黑

所以棄足總盃

無敵是最寂寞

VAR

追和

2-2

柒頭熱

？

黑都贏唔到

同我比係

天地有正氣

not this time

咁都燈到好撚癲

笑4人咩 熱刺

我叫你柒頭熱

成日傳Smalling Evans，唔垃圾唔傳，英國傳媒係咪玩嘢😑

Mirror心中有數啦

新一年老豆都係貢勁

見你阿狗鍾意執獌棄將 咪傳下囉

禾最中意食

巴黎聖日耳門在分數上已肯定今季不會降班，因此他們今夏需向摩納哥支付基利安麥巴比的1.66億鎊轉會費。

又獌魚又熱狗

以前玩FM用過果隊英甲隊, 十幾季後拎歐聯冠軍

歐霸決賽時間咁西

降班

CET夜晚11點

自膠, 凌晨1點

Arsenal's to do list - Ramsey's injury, Wilshere's contract and sinking Manchester City

We take a look at what must be on the agenda at Arsenal over the next few weeks

Get to the bottom of Ramsey’s injury
Win the Carabao Cup
Make a breakthrough with Wilshere
Get Lacazette back as quickly as possible
Find a way to win away from home in the league

祝熱迷咩呢

口臭過你罵Gabriel 少少is ok

反正九成去唔到，怕條毛

屌瞓唔到又無人吹水

Darn gei

睇吾明牙

一日都推唔爆po

單機

皇狗

姐係老母爛閪自己斷手斷腳飛機都無得打老豆比人輪姦全家比人活埋啦

99連入波

hot dog 2:2 fa cup

大家好！

好靜

無保雲杯睇

多蒙特中場馬高列奧斯周日取得養傷八個月復出後的首個入球，協助球隊作客以1:0小勝慕遜加柏，全取3分後升上德甲聯賽榜第二位。

Arsenal are targeting a first-ever sleeve sponsor from next year in an attempt to tackle their commercial shortfall compared to other clubs & help fund a series of club-record contracts. [@JWTelegraph] #afc

Paul Merson: “The thing that surprises me with Arsenal is that you look at their team & there aren’t many that would get in all the other teams. They wouldn’t get in anyone else’s team in the top five. Nobody would take any of them.” #afc

Merson: “The goalie, whole of the back four, Xhaka & Elneny wouldn’t get in. That is the worry. With Spurs, you could reel off a lot of players who, if they went up for sale tomorrow, big boys would snap them up. We point the finger at Arsène, but the players aren’t good enough.”

咁快又上力

好快又傷嫁啦

連初四巧能悶

早d訓聽日精精神神咁番工

初七先返工

阿仙奴球迷討論區

我番工都係早小小起身鳩坐者

好似話下季bid reus

yes

出黎MKS睇河水盃啦

不了 辣殺

阿仙奴=里狗+多狗=混種狗

@jg?

文員

萊斯雖然殘廢都叫好波丫
呢件黑鳩落到場真係唔知佢踢乜柒架喎

聽日就要返工，好不安

最後一日假期了

星期四開學

聽日開學牙屌

你邊到讀緊

屌你牙

已經悶鳩到唔介意要番工

咁好灰

新年先最好搵

抵La 我地1月8開學 你地1月尾定2月先開

年初四同條女一家飲茶 又要請又要買禮真係煩

乜鳩牙

無睇過咩

無牙

下一站金鐘

牙沙？

嘩屌

我都好驚

新年都jer

吾g ar

一陣打fifa?

買佢不如買我 我係香港衝港鐵都唔會傷 實踢得多過佢

唔jer la

聽日要返工？

公眾假期結束了

係啊屌你

有無手足有SFV又有玩MHW?

SHARE個任務一齊拎裝

新年快完啦
見到你地放假咁開心我就唔高興
茶仔又唔開，無野好食

牙奶有

禾日日捱出前一丁又話梨豬咩

年初四我屌你老母

開心些牙啦

求些牙

牙奶好似返佐大陸

係咪要買起阿仙奴啦

🍊

鬥🍊

daddy定大陸仔

去左拜年牙

1001係迷雲

1001女神係G

1001